[10.1前夕] 賀國慶咩都可以唔帶，呢樣一定要帶！

仆你個街就係黨旗啦！
支那國慶係特別日子，具有重大政治意義
所以咩都可以唔做，旗就一定要燒！

點解唔係國旗係黨旗？
國旗法唔包黨旗嫁！冇得告9你架！
仲有反黨反習完全對準政權，大中華膠可以收皮
少部份大陸人睇反黨同反中都完全唔同。
完全政治正確，做人冇公關點得其他野在心中
我仲cut左Times Magazine習總個頭，想用隨便

我會印夠一百張袋住，見一次記者就燒一次
我要頭版係「香港市民全城燒黨旗狂賀國慶70周年」

但大家要記得！燒野一定要做好安全措施，唔好咁on9係室內/有火災危險地方燒/做下樣叫人小心
根據法律，就算燒自己財產，如果危害到其他人同財物安全都可能犯法
所以千祈唔好燒到任何其他野！就可以安全賀國慶

仲有兩張

有少少尷尬，如果比人影到舉黨旗會怪
但如果影到燒有港人治港Slogan又有D怪
自己睇下想燒邊張
我就乜都燒一次

推

大家早幾日print定啦

推呀!

燒國旗→國旗法拉你
燒黨旗→縱火罪拉你

要拉你總有藉口
總之萬事小心

我咪寫左囉，我有check過條法例架

咁容易既事唔係冇人做呀嘛？

push

推上熱門比大家睇到

記得帶野出街賀國慶！

一定要比記者影到

見到外媒我實9衝去佢面前燒

pish

燒還燒，記得包實自己

想多D人見到，推多陣!

如果 撕開 用噴膠貼到一地係 都幾壯觀

呢層當然
其實燒黨旗拉到都大機會告唔到
除非你燒到其他野

貼黨旗？_？
咁個畫面咪好怪
要貼就要貼有X版本

推唔起

就咁一塊紅色布

係咪熄左登一陣，少左人？

有咩用

有冇諗過學ice bucket challenge
喺屋企燒黨旗
之後擺上Twitter
統一hashtag

唔係太必要，當日出街一齊燒就夠

求下你唔好熄登呀!!

依家警察拉你都唔係跟法例㗎啦
點都好小心為上
齊上齊落

和你燒？

拉咪拉，反正告唔入，咁都驚我就唔會出泥抗爭

呢個名唔錯
可以用泥做文宣

朋友話10.1想燒國旗，問邊到買到

利申有叫佢唔好

與其燒黨旗，不如向住旗痾尿

冇所謂，各有各做

一陣又check ip咁點

舉美帝旗 完

唔知，燒國旗要expect有法律風險
買唔到咪print

是 過晒telegram

兩樣野，冇衝突

拎一疊當元寶咁燒得唔得
掉入個化寶桶入面

得! 絕對可以，但一次玩哂好似唔抵

攞

Pish

好贊成樓主的意見

叫它燒黨旗啦

露械，拉得

如果燒，請好遮樣

威D可以唔除褲痾
但係咪都行為不檢

燒黨旗驚乜

法例係冇燒黨旗呢條罪
但就可以告縱火
最高刑罰高過燒國旗好多...

大佬你有冇睇哂架，咪講撚左燒自己野，唔燒到其他人/物就唔犯法囉

帶個化寶爐咪得

有D難拎，但你喜

連仔撐住呀

Cloudflare suppose係好勁架！
唔夠資金我地可以課比你升防禦plan架

點樣唔除褲痾

屌你老母熱門一個929行動post都冇

精酒易燃
請遠離火種

係條褲流出泥

呢個都算係10.1行動po掛

旗本身都易燒，如果淨燒旗無謂帶呢D野

唔好on9啦 一燒就縱火無分別㗎啦 你燒黨旗外國人鬼知你做咩 人地以為你反緊蘇聯咋傻仔

小心扮狗or休班狗

咪講左法律風險低，仲低過你比人拉暴動
傳媒係on9？會寫香港人反蘇聯？
唔知你up緊mud 9

句口號好正

金竹戈chinazi

係公眾地方燒，POPO都CHARGE 到你縱火

如果唔係，請你帶一千枝旗係禮賓府門口燒

利申，唔贊成人犯法

樓豬有啲計仔

仲蘇聯??
你訓左幾耐呀??

上次光復屯門果次
就係見手足燒極都唔著

你有冇睇過條法？

我打算用A4紙print一百張

一有張 唔好比人捉到 水洗都唔清加油

下，袋住犯咩法
瘋狂自我審查jm9

今晚已經有手足做緊

Friendly reminder 姐 唔想手足有事only sor9

要拉你總有藉口
總之萬事小心

支旗要加個黑色大交义唔該
929 係ANTI-CHINAZI
唔係SUPPORT CHINAZI

咁燒陰屍紙犯唔犯法？

咁你多慮了
雖然黑警係9拉
但只要告唔入，我係唔會驚的

邊到整先得假？

支持idea, 但個標語排版柒。
而且你屌共產黨，應該要同習近平分開。
我哋唔係要換國家領導ccp，而係要取締共產黨

期待新聞頭條封面

因為用泥燒，唔係用泥舉
燒=反對
燒有交叉旗 = 反對反對Chinazi
我個人就覺得冇人會咁on9覺得我地support
傳媒都冇咁on9
自己揀一款用啦

自己print囉= =
A4紙print wor
旗杆都唔洗整啦，反正直至燒

你會喺邊拜？我都要去攞張嚟撕

D圖只係劣作，比懶人用
支持有更好版本

我行到邊派到邊
你要就自己印D啦，A4紙好平姐

縱火係燒他人財物

收到！

正視聽，法律上燒自己野但危害到其他人/物安全都有機會中
所以安全D燒就冇問題
人地燒衣紙都係咁

呢句口號好正！
港人治港！驅逐共黨！

支持
唔好再燒國旗轉燒黨旗

香港人加油

堅持到底就是勝利

燒黨旗無論效果，對焦，風險，輿論上都好過燒國旗

帶正版出街， 你想令國際 以為香港人 祝賀佢？？

要帶都係帶 黑白版

推推推

黑白仲平D
但彩色個視覺效果好D

佢地唔用國旗法都可以用縱火屈你

老老豆豆燒習近平張相有效過燒國旗.大陸人對習近平我心態好別扭,一方面怕佢,另一方面擁護佢,原因只不過係習近平係中國領導人.燒佢一方面HURT到D強國嘅玻璃心但同時又會令佢地心中暗暗覺得爽嘅矛盾情況.

有冇睇哂

用平時燒衣的罐燒就夠哂安全
不過難帶

當地布

p仔推唔到

一早要爭對黨旗不是中國旗

Times magazine 嗰作者有沒授權用佢嗰作品先？

correct

燒習總個頭都要問個畫家比唔比燒？
我真心冇咁在意，屌我啦。

Print 出黎，撕爛佢，踩佢就應該合法。

唔係話拉唔拉， 14億中國人口有幾多人係有質素真係收到資訊， 根本就係共產黨控制曬， 燒國旗你只會引起民族情緒共產大做文章， 要打就打共產黨呢個罪魁禍首

推多少少

唔係話唔俾燒，咁外國好尊重知識版權，咁樣攞咗去用好似唔係咁好。

亂抛垃圾
公眾地方行為不檢
遊盪罪

宜家連頭盔口罩都可以拉你返去只要你個樣唔夠5-60歲既話
目前做乜撚都得 , 最緊要保護好自己
戴齊面罩頭套帽同手套鞋套背囊套
做完處理好以上物品
話知你出火魔法 , 腐蝕魔法都唔會咁易有事

真係要小心 , 你望下出面 , 宜家防暴狗截巴士搜 , 唔做足d準備功夫 , 就會新屋嶺2號等緊你

兄弟爬山！！！加油

打定個黑色大交叉都得，費時俾佢哋老作齊賀國慶

上帝必定懲罰ccp

抗爭一定要！ 依家縮冇可能，但各位手足要記住以下：

不割蓆！不分化！

不受傷！不被捕！

兄弟爬山，各自努力。

對準政權

燒啊

順手準備個化寶盤

跟！！！ 大你我印足500張派住黎燒

披麻戴孝賀國慶啦
一街白衫

叻

和老燒

和你燒，bbq

縱火罪唔關事.......
支黨旗係自己既。自己燒左佢，無問題。

呢招好！
最好畀全世界記者睇到！

燒山燒肉燒黨旗

係

行動post 麻煩睇一睇
[10.1行動篇] 全民國殤日 比個目標大家 做一個新創舉去落中共面

覺得colour print出黎撕開應該易少少